好攰，好想返屋企

俾d打氣我

攰就早d抖
唔好勉强

我唔想但真係好眼訓

走啦你

我企係到訓緊

去m記訓下，再去過？

That’s a good idea but I can’t go

but why not

強

感激你 頂唔住就走吧

補下血先

我訓一陣冇事

只少聽朝6點直接返工

做保安我一定要準時sorry

而家眼訓唔抖一陣只會更眼訓
襯而家氣氛平和好快d抖陣先

炮台山行到金鐘行左4個幾鐘
返屋企沖個涼
#不散

大家加油

有冇朋友可以買個包我，我係女絲打
最好有野飲

我知我太多要求，我繼續訓啦

早講女人啦 唔貼J圖

擺明分兩批人玩
自己思考下自己係邊批人
無人會怪你

唔想俾人批鬥

絲打加油 撐住你